讀能大真係弱智

just like me

Ive啲狗都好過能大啦
不服來辯

巴打讀緊?

我都讀緊

學校個頂有乜?

咩IVE啲狗呀！汪！
比啲尊重啦！汪汪
我地I大汪汪汪汪....

你講乜撚野呀

你傻撚左？能大QS排名就快超越港大

同人講自己NYU畢業
再chok番兩三句美國口音既英文
真係高人一等